一單又一單被自殺無可疑。。。

你哋要還嫁

咁幾時還 等得好攰了

我都唔知

唔好意思,借一借個位,因為好緊急

大家係咪忘記左死去嘅手足???依家連登5毛係度恥笑緊我地手足呀!!!

強力要求美國聯邦調查局派FBI專員正式調查關於香港2019 6月至12月所有來龍去脈 包括被失蹤和無故地出現頻頻的墜樓和墜海屍體的事件 找出凶手和一概有關連的人士作出拘捕 以及送上國際法庭受審 得到應得懲罰 令無辜受害死去的和平示威者得到安息

簽名唔係無用,就算係小小嘅力量,都要為死去左嘅手足平反,即刻同我簽爆佢!!!!!!

push

點會唔還

推 遲早要還

黑警會早得報應

冇錯

Wtf 圖都一樣 我都係google搵
Btw 首歌幾正

張圖好似唔少人用

嗌完口號當還左！

都係 我都親眼見過 btw 比你嚇親 心諗做乜再po過條link

唔好咁消極 好多人默默做緊嘢 down咗香城online未？

身邊人全部已簽
但唔好咁大期望，fbi呢個吹大咗

Down左好耐喇

咁一齊加油

點加油

聽過樓主幾首歌
後期可以試下混音剪好d位對軌
加油

收到 多謝你

聽日爆炸案被打到入廠手足案件會上庭，跪求聲援

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟😣
希望藉此可以幫到仔女
仔女有需要可以入黎
資料絕對保密

下世先再還返俾你地香港人囉
我無野爭你架 理得你死

我地咩都唔做就一定唔使還
英國國會今起調查港警打壓人權狀況 籲各界網上提供證據

出面仲有個工會POST

Push

黑警死全家

I